CCTVB 反中亂港

呢個CCTVB，3年前開始公開叫人移民海外，分裂國家， 鼓吹移民放棄香港

推